網傳雲南「五毛」回鄉過年遭強行結紮

網傳雲南「五毛」回鄉過年遭強行結紮~~~~~~近日，微博帳號「臻善大乘」曝料稱，自己今年回老家雲南省鎮雄縣過年時，被鎮計劃生育小組的人強行抓去，進行暴力恐嚇，並將他強行按到手術台上做了結紮手術。該事件引發大量輿論關注，有網民起底「臻善大乘」是中共網絡評論員「五毛」，為共產黨賣命，最終還被主子給結紮了。

高姓男子回雲南老家過年，被鎮政府計生辦人員強行結紮，脖子上有被打的傷痕。（網路圖片）
近日，微博賬號「臻善大乘」曝料稱，自己今年回老家雲南省鎮雄縣過年時，被鎮計劃生育小組的人強行抓去，進行暴力恐嚇，並將他強行按到手術台上做了結紮手術

該事件引發大量輿論關注，有網民起底「臻善大乘」是網路評論員「五毛」，為主子賣命，最終還被主子給結紮了。
半夜被抓 強行結紮
曝料人自稱是一公益機構四川負責人，老家在雲南省鎮雄縣，戶籍於2015年遷至四川省宜賓市。
曝料人稱，自己與前妻在雲南老家育有二兒一女，因違反計劃生育，妻子於2000年前，被迫做了結紮手術，交了罰款。
2014年，曝料人再婚，與第二任妻子育有一子。
今年回鎮雄過年時，鎮計劃生育小組人員將他從朋友家裡帶走，強行按到手術台上做了結紮手術。
曝料人還同時附上了自己被打傷的照片。
「臻善大乘」是誰？
據《新京報》報導，上述事件的當事人叫胡正高，是做公益事業的，他稱，自己遇到這樣的遭遇很無奈、很絕望，一輩子不想再回到那個地方。
他憶述了自己遭到威脅及恐嚇的經歷。
事情發生在2月8日晚7時許，他正在朋友家裡坐客，羅坎鎮政府十餘人將他強行帶走。在計生辦辦公室內，有兩個人悄悄跟他說，如果不願意結紮，就交兩萬塊錢保證金。被拒後，胡正高被十幾個人圍攻摁住，混亂中脖子受了傷。
胡正高說，手術在鎮政府計劃生育辦公室里進行，裡面有一個手術台。手術就半個小時，做完手術是2月9日凌晨1點多，此時她的妻子已被警察帶到派出所。
而「臻善大乘」在其微博主頁的簡介中寫有：中國華僑公益基金會鋼絲善行團公益基金理事、鋼絲善行團管理委員會委員、四川省分會會長。
網民起底：「臻善大乘」是「五毛」
胡正高的經歷，引發大量網民關注。但同時也有網民指，胡正高與 「臻善大乘」是同一人，是「五毛」（政府花錢僱傭的網路評論員）。
「蘇州郎心鐵」微博留言指：「話說這位鐵杆五毛，整天謾罵公知，要抹平日本美國，近日卻因為超生被強行結紮。不得不向公知律師求助。被網友奚落後，不得不強打精神繼續戰鬥。」

「蘇州郎心鐵」微博留言。（網路截圖）
在遭到網民嘲諷後，「臻善大乘」發表言論稱：「聲明一下，本條微博（上述被結紮）只是想投訴基層相關工作人員素質修養低下野蠻執法，並不抵觸國家相關法律法規。」
有網民指：「大概只有他高歌的偉大的社會主義祖國，才會這樣慷慨免費地為他做結紮手術。」「你不要著急。這個博主 ，天天喊愛國，天天滅日本，現在國家沒讓他出錢，沒讓他當兵，就要兩個輸精管，怎麼了，不支持國家嗎？」

有網民起底「臻善大乘」是「五毛」。（網路圖片）
來源：紐西蘭生活網

五毛下場 睇到味

主人幫自己隻狗結紮好正常

You are late

不支持國家嗎

棄卒